見撚住匯豐跌到仆街開撚心過自己贏錢

匯豐完全係廢老o既代名詞
一個二個退休廢老扲棺財本嚟收息
諗住坐享其成但其實不思進取
無息收時輸打贏要喊打喊殺
但從來無諗過自己為匯豐付出過啲乜嘢

年輕一輩買匯豐仲撚抵死
一係完全唔識股票
以為係名牌就一定唔撚死得去
一係就以為自己好撚識撈底
係呀
四十幾蚊買好似唔撚錯呀
個市彈個陣就慢慢尻爬上去
慢撚過人
個市一跌
佢就跟得貼一貼
今日就已經$35
跑撚贏埋個市

2020年尾
匯豐$28大家都會嫌貴

ken sir點同佢班fans交代

有上進心既年青人應該allin TSLA, AMD, bitcoin
廢老將會同0005呢啲舊時代既遺物一齊消失

係要交吓智商税

廢老 = 唔識止蝕

佢地係已經賣哂

ken sir口頭禪：係咪好掂，比啲掌聲嚟先啦

真，陣間收工番屋企笑鳩兩老

同意 一路跌一我一路笑

連匯豐一拆三都唔知，翻去cctai啦小朋友

啱，應該買牛熊

拆埋2010 高位有50

又講得幾好

超過$100 買，啫係幾時買，自己唸啦
笑人戇鳩，發現原來自己未出世

完全同意, 廢老咁中意23條國安法, 抵死

滙豐苦主

星期一再沽先

開心多笑
廢老以為仲有個錢
摺埋啦

唔好冷嘲熱諷啦
你估得藍絲買?
如果手足買左就抵死?
收下把口積下得
唔通買700舔共就值得讚?

利申: 有40手$60蚊匯豐

手足買都係抵撚死
½口德²+C
積撚完啦屌你老母

當格離屋個陳c9都想撈底既時候就知買唔過

笑左

手捉邊撚得閒買匯豐

中肯

手捉燒佢隻拉人tim ar, 買買買, 買你老母

我屌你老母臭西
你屋企死全家

係手足
一早搞星火個陣賣撚哂仲買 ON9仔

老人家就話幾十年有信仰感情
年輕人買匯豐真係腦裝屎一間濕鳩銀行有乜咁勁

曾淵滄教授好似是5仔大好友，希望佢冇事啦！

一句： 2019起仲買港股做投資已經on9，無討論空間

美股

佢話平均價個位數麻。爭在信唔信
Btw 有邊隻股票佢係無隻隻股票都話有前景咁濟

AMD YES!!

如果得返$1 點算

苦主大聯盟幾時又上東張閪望？

買700算咩奶共
買佢賺左錢係係支資入面拎錢
值得稱讚先係

上你老母 我中學入個d Bitcoin 仲蟹緊

1蚊都無入銀行股啦
依家咩年代呀
係炒都炒科技/醫藥啦

就算無國安法 匯豐都唔值入

你寄望自己買匯豐發達機率仲高

同支那狗一樣

睇到某隻股係名牌，多人買，自己就狗衝過去。

賺咗小小之後，認為會一直落去。

點知到輸錢果陣，就叫苦連天。認為自己好慘好慘，最衰人地搞衰曬點點點。根本自己on9。

駁唔到

同樓主一樣，想見到匯豐仆街好耐

唔排除有進一步行動！

信連登都傻。跌到50果時連登勁多人入貨。都知出硬事

見撚住連登仔驚到閪咁款，一樣係開撚心過 自己贏錢

任何比連登祝福過既都

loop loop loop 大法好

講真我39真係心旭旭想入。但見到連登重有人講入緊貨。我就唔敢入。反正疫情未完。但政治氣氛咁差。睇定啲好過

真係積口德

睇左財報都知唔應該買

笑撚死

隻野好地地。俾大陸入侵之後。真係無運行

笑人做乜，股唔係升就跌
個個都咁醒就直接無價值可言架啦

同埋咪又係馬後炮
唔通你隻股跌就要比人恥笑

10蚊都唔值，冇息派買黎把撚

陰功
真係有人跌到傻咗喎今次

我睇到笑撚左 笑埋右

笑人買匯豐係咪就覺得自己好識買股票

利申：坐緊，但渣唔多，一啲都唔care。

笑死 抵撚死

35蚊

而家係接近歷史低位喎，佢嘅平均價唔會低過而家掛

又要戀英又要愛中國

負股價coming

做過間bank都知垃圾 culture 仲衰過中資

呢個時候唔好政治化
出事就攞顏色做擋箭牌
計我話最衰係佔中

番工上司塊面閪撚到我係咁偷笑

跌到35先識馬後炮
你係咁撚醒既 50蚊個時唔開post?

50蚊個時入過去笑鑽石能量底

我都好開心
利申：持有3手$6x

準備渣過世

又係你最醒系列

燒一鑊獅子就跌成咁
燒多幾鑊 $10不是夢

最重要係班仆街藍屍蝕到仆街

其實四十蚊持有無咩好驚，除非你all in者
有各種股做自己既portfolio 好正常

廢老就算知道點解會跌，但都會繼續支持國安法。一邊支持，一邊屌，好撚黐線的

你知唔知連登最鐘意睇人仆街
黃藍仆街一樣恥笑

一早入去恥笑過，無限Qe買乜銀行股

息差低撚到咁玩銀行股

咁買咩先唔抵死？

諗左一陣先get到ching ho ball

個PO「匯豐」=>「中共」
「投資者」=>「外國」
fit晒

一單還一單 手足買匯豐唔可以笑7你?

allin太誇張
AMD有前景但武漢肺炎搞到消費疲弱就...

攞住星人嗰套嚟教
又無料衡量唔清風險係咁上下

689跌好多

合埋眼睇PE同銀行業既發展潛力都唔會揀匯豐

收息買939 好過起碼國企有人頂

3988都得

佢自己話幾十年前買

tsla

賣樓買匯豐收息仲送果籃個兩公婆搞成點？

會唔會drop to zero

匯豐完全係廢老o既代名詞
一個二個退休廢老扲棺財本嚟收息
諗住坐享其成但其實不思進取
無息收時輸打贏要喊打喊殺
但從來無諗過自己為匯豐付出過啲乜嘢

年輕一輩買匯豐仲撚抵死
一係完全唔識股票
以為係名牌就一定唔撚死得去
一係就以為自己好撚識撈底
係呀
二十八蚊買好似唔撚錯呀
個市彈個陣就慢慢尻爬上去
慢撚過人
個市一跌
佢就跟得貼一貼
今日就已經$23
跑撚贏埋個市

2021年尾
匯豐$18大家都會嫌貴

收息點解唔買中電個d

TSLA 係咪再無野可以制止到佢升？

AMD 台積電 INTL都要睇一間公司
梗係買佢
邊間就唔講

同意
一早叫你唱美金買美股

匯豐跌到仆街解決貧富懸殊呢個問題

凖備 33 all in 。

希望佢再跌，十蚊留下最好。利申：一股都冇

某啲廢老仲話遲啲實升返八 九十蚊 唔怕天真到

除非證實左有UFO

下
實會架喎
2043年應該ok

nmsl

弱智都係手足 唔笑得

廢老特徵
唔鐘意take risk, stubborn 加不思進取
14年塞下條馬路仔都屌晒老母
買匯豐咪啱曬佢
攬住一齊死

$28 再入

英國狗我屌哂你地老豆老母

有朋友買咗5號 之前停派息已經叫佢放
但佢都話擺住先遲吓會升

早幾年#5會升返，係因為佢自己回購同cut 人 effect

現在

以後笑人之前都要問左政治立場先

現在不回購 不派息，但狂養廢人

Agger

唔想佢跌 想希望合股彈上去 先再跌返落35蚊

好興奮呀屌你

我輸最多10%..5號仔班廢老輸100% 以上

講唔通喇，你買佢一定想佢好架。佢唔好，你點賺錢。
佢賺錢，又會交多D稅。。

通常D loser都係咁，日日周圍睇人仆街，自己無事就會覺得自己己經好勁！係人生贏家了！！

講唔通架喇，買左一定賺咩。你買左，就想間公司好，賺多D，咁你仲係黃C？咁多股票，你唔買美國果D？

爽。。。5號仔

你買700係等支那人課金俾700賺
700賺左支那人錢
股價升係來自支那人
你收割 損敵利己

例如你買1137然後幫襯hktvmall
就係想大家都有增長

兩樣野黎明未

同當年8號仔一樣下場

因為仲有得趺

你買左十皮
趺到得番7皮
你覺得會再趺 得番5皮 你賣唔賣?

紅燒獅子頭已經預視咗隻獅子係等死

有36個傻仔買左5仔負評你

你呢段字$70, $60, $50 個陣買都可以講

所以佢真係唔明

ASML囉，呀豬呀狗都知既野當係寶

玩牛熊玩到可以買daytona

點樣輸100%以上？

正
廢老

睇下匯豐大股東係邊個?而家唔笑等幾時

仲好意思叫自己黃

係囉，匯豐一拆三係1999年，佢朋友10年前超過$100買，唔知拆咗未呢？

嘩，無左一半

計一計數，大貓只值$20

廢老準備過收皮期

跌咗好多啦！之前900幾架

我有講過
計一計數，大貓只值$20

美股係吸引既

笑死me 拎綜援啦廢老

亞太區最賺錢半收皮
再加埋超低息環境
年尾20蚊都俾多佢

上返40原來鑽石底係35

升返2000點後睇吓HSBC個死樣先

舊post 係咪推唔到架

試試

見到班匯豐既廢老 就想指撚住佢黎笑

絕手不買銀行股

後生買先最抵死
恒指是撚但篤一隻買都好過匯豐
死都話匯豐遲早升返 升條撚咩
博qq升到1000好過博匯豐升返50

我以前都有同事買左 真係笑出黎 我叫佢留俾個孫

個孫都唔想要
廢老股
留d QQ BABA好過

等個孫到時可以屌柒佢

其實啲人買會瘋個mindset 係乜?
股票唔係買增長 買收息嘅話 點解唔去買債?
完全唔識升 再跌番轉頭嘅股
重有班傻閪老散以為自己執到寶嗰下真係笑撚死人

我同佢地講
近十年 一路跌一路跌
仲買係咩心態
時代已經變左
當年既股王匯豐得返qq既1/6
其實步緊利豐 思捷既後塵
佢地又識笑利豐 思捷股東
但你話匯豐佢即刻黑你面

小熊巴 思摩同正榮 目標睇幾多

思摩估+20%
正榮好難估吓, B組中太多我驚班人恐慌出貨

煙仔 長唔長渣好 得一手
正榮我諗緊暗走定 明走
有無意見

兩隻都可以keep吓, 但短線見到急跌5-10%要走, 通常新股我都咁玩

因為香港個投資環境係由細到大都灌輸買股票，好單一架，出出入入先有佣收，買債一買就幾年幾十年，經紀邊有得賺，同埋香港買債券入場要求高，根本唔想你玩，唔似得美國1000美金已可入場